小不忍則亂大謀

小心 , 保護自己 !